開學啦 有冇巴絲未訓or 趕緊功課？

一齊圍爐吹下水 我就訓唔到等天光架啦

聽日幾點堂

返八半

就出門口 一陣過關黎香港返學

我都訓唔著 一陣返9半

樓主去咗邊

岩岩做完 訓一個鐘頭就要返學

9半same

希望我可以快啲瞓到

屌你老母成個暑假朝頭早先訓 一係就訓一兩個鐘醒下 搞到依家訓唔着好撚辛苦

碌下手遊

暑假都係七八點先瞓 宜家完全瞓唔著

夜晚7點先醒 番9啊

一樣係返9
放假時日日凌晨5點先瞓

最近呢個禮拜先開始癲倒啊我

禮拜二先開學

我已經癲倒咗成個月
所以而家重係好精神

天日上堂一定眼訓到仆街

係
聽日又要飲咖啡提神啦屌

啱啱check 咗timetable
原來聽日有天地堂
可以去library 瞓陣

黎緊呢個禮拜都會keep住係咁
一係落堂唔好訓 捱到夜晚先訓

睇嚟好多師兄呢個暑假同我差唔多

我覺得自己一定做唔到落堂唔瞓
Btw 你係絲定巴？

真絲

4點了

絲打邊間U?

OU

唔試下調走天地 好辛苦喎

一樣呀屌

我LingU

屌你老母

唔啦
留返嚟瞓覺好過

我本身有諗過LingU 可惜我家姐讀LingU 佢話不了

屌
抄緊功課

唔好做la

聽日返10半 但仲未訓到

LingU 真係唔好
Campus 又細
Canteen 又無乜嘢食
食嘢重要搭車出去食

星期三開學仲要反12半放點半

佢話配套好差 叫我點都唔好讀 OU個名臭都要照去
宜家終於知點解

絲打明白就好
OU雖然個名臭但係配套一定好過我哋
我而家諗起食飯呢個問題都覺得好煩

OU係點我未領教 遲下先有結論

Ling u係屯門個間？啲交通唔係算好方便咩?

OU附近點都多嘢食過我哋嘅

一諗起聽日又要同學生迫車

OU都有幾區分校 未知我個區係點

係
但係交通真係好唔方便
由西鐵站過去都要15分鐘

絲打唔係何文田上？

唔係 佢係佐敦 荔景 旺角 柴灣都有分校
Btw我間分校係近地鐵既 google map話